連連登其實唔係鳩up囉，事實咩人都有，有時學到好多現實上既野

見到有個post有感而發
你話全部一事無成既人係到吹水又誇張左喎

由高登到連登，不嬲咩人都有
窮撚 到 專業人士、中產 、有錢人

跑馬地又有，
沙宣道獨立屋又有（上年7月串鳩劉馬車嗰位連登仔）
窮撚但努力捱到讀U既係連登都一堆

唔同範疇擁有知識既人又係一堆，有時係學到好多野，

你覺得佢地鳩up，個主要問題係有時乜都屌一餐，令人煩厭姐

咁你有批判性思考，啲太偏激既咪skip左去囉

三登第一戒條....

咁認真

係
Trump trump 都有

呢度的而且確係有班柒撚到不堪嘅 連衛兵
柒撚到，趕走為數唔少嘅和理非

要認真

大把小朋友當曬連登仔講嘅野係金科玉律

獨立思考啦 有真有假

難分真與假

假
成班IT狗都輕易30k啦